收市前入咗一球恆牛，約咗經紀聽日睇樓

美股琴晚已經見咗大底，大戶好蠱惑，做樣吉一吉穿20000就反彈
今晚老美千升，聽日我啲牛仔就fat fat

樓主唔好死

ＲＡＰ

hello 冇圖

你係咪無睇夜期?

樓主諗住聽日蝕完一球,入市買樓, 3個月後, 樓市蝕多3球

美期溶左喎

唔貼倉就咪撚開post啦

你層樓座落寶褔山?

美股夜期跌緊

RAP

樓主出口術都冇用, 上天台睇樓啦

樓主由29000講到依家

你估果到平架? 冇幾多人買得起架咋

貼倉先討論ok?

一球近價恒牛幾皮啫

係咪吹大咗？

一球錢就祝你好運

巴打有料
聽日爽到上天堂

See u in IFC

買啱邊，聽日應該會升，仲要裂口高開
不過競價果時已經打左把

睇定都係既，高的唔駛得返半條咁辛苦

信唔信就算天日升300點, 你隻牛都係會輸錢
俾你1000點,你連一塊磚都唔夠買?

留名睇跳樓/睇樓

夜期做底你冇聽過? 依幾日夜期大跌第二日都係平開

開市就升架啦

我睇過今日d牛, 隻撚隻都搵笨柒
得好少正常價, 但買唔落手

買左搵笨股就算巿升都係會輸

貼倉會自燈，不了

凱旋門好似跌左好多，個價好吸引

點會呀，我冇買最近嗰隻

睇樓

買樓好啊 過幾個月蝕多2球

有冇諗過個價點解唔正常? 因為唔想俾散戶賺

股市升就會拉返去樓價

個市都係麫神指示

唔好傻啦
唔俾對沖套錢渣, 我係想套錢

一係壽臣山
一係寶福山

好刺激

前者個名都幾好聽

冇圖

睇定搬間細去補倉

樓主珍惜生命

唔好再跌啦 唔好再跌啦!!!!!!! 唔好呀 !!!!!!!!!!!!!!

Ifc 個位我先
唔好同我搶

睇邊層樓好跳？

Lm

ifc而家唔知洗唔洗量左體溫先比入

乜而家睇邊層樓跳都要約經紀
咁我依d毒撚點搞

支持樓主
想睇樓主成功買樓

睇緊自己層樓可以賣幾錢？

連登仔只係篤手指
唔係用現金抄股

無論點都好，記住條命係最緊要㗎！

十年牛市
fat fat la

跳樓要搵經紀？

Splm
RAP

Ifc啲位比agent霸曬

你睇連登唱到咁淡就知已經跌完啦

無圖你話百球都得啦

無證無據你話買左巴郡都得啦

樓主加油有咁既魄力買入 如果賺真係抵你賺

支持樓主

冇圖就收啦

睇邊棟樓跳咋？

約經紀睇自己層樓

睇邊幢樓跳?

一球 一千萬?
證據呢?

留名聽日睇

呢到咁多巴打用燈力祝福你
睇黎你呢鋪可以買樓

睇啱邊座天台?

睇定邊層好跳D?

圖呢

40k 左右姐
一球係個qty

你未買過牛熊?

夜期跌唔落啦, 前底216守到yeah

屌，條友原來日日係度吹水
仆街，邊撚度有0.04牛啊

屌你

佢話買左1m 總共4皮

但係今日無0.04牛生存到

用你隻屎眼睇清楚先啦

貼個虛擬倉出黎？

咩number,你講？
牛屍就大把

唔講，你以為你追住就可以燈到?

再睇多次先啦柒頭

屌，係有
我唔玩20000對換

樓豬準備搬細啲？

叻

咁賣樓都要找經紀既

IFC要搵埋經紀一齊去咩?

聽日再返黎依個post
btw 咩位打靶?

Chok一下即打把

等於玩四十件1000蚊酒店妹都早洩派報紙

依到好多人買左熊?

上下chok下條J

通殺

下世唔好玩股票

我牛
想知你咩位打靶
聽日同你一齊數銀紙/一齊行刑

呎價貴過山頂大宅

On IFC 先啱

唔講，講左會好燈

吹水

係下面買樓都要約經紀？

樓主今次冚家剷都唔掂

啱，假膠就死撚開啲

睇定去邊度跳？

唔好咁快睇樓跳啊

ching ho ball

樓主打算張邊間變做兇宅？

同大家講個笑話: 熊軍
216 三底已經出現咗

see u in KFC
食雞減壓

睇下個市先啦升返晒

樓主

RIP

樓主跳樓都要約經紀睇

升到咁都RIP?

睇左約左經已跳樓

恒指夜期

輸左住撚得起寶福山咩
撒去骨灰花園吧啦

鑽石山

睇緊樓嗰時把握機會跳落去 樓主ho ball

仲有咁多人睇好，姐係仲會跌

睇ifc？

乜而家連跳樓都要搵經紀呀

樓主出發去ifc未

賣樓?做乜搵人上黎睇樓

唔貼倉我話我買左十億都得啦

唔係咩叫安享晚年

樓主去緊ifc?

樓主安好？

樓主，經紀帶咗人上嚟睇樓未?

明白樓主感受，開市買左 1000蚊219牛，岩岩死晒好傷心。。。，仲諗住可以同女朋友食餐好既...

打咗靶未？

約左經紀睇陰宅？？？

願習主與你同在

跳未？
報個平安？

op在搵經紀一起上ifc

未打靶都應該嚇撚死咗

上ifc睇下邊層有位未

賣樓約好經紀未

放左未? 定已經睇緊樓?

睇下邊個天台夠高

btw 報平安

樓主你見點啊

樓主唔好跳啊
40k好少事

九龍城一豪宅屋苑發生準買家在睇樓時離奇跳樓自殺案，豪宅頓變凶宅

Hey 跳樓未

你地唔係信呀？
d人9up唔洗本
又唔貼倉
我都識講啦
利申：今日買左1000萬股恆牛，準備full pay買樓

睇下喺邊棟樓跳？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

係時候Bin樓主條賓州仔

高開冇走到

睇邊層樓夠高？

係咪高開都無錢賺?
無落井意思, 實想驗證下我計法,對錯

因為發現近日牛熊太搵笨了

召喚樓主

不要掉人現眼

大家唔使擔心我，4萬姐 ，筆數唔大仲追得返。
我收市前反手入左一球熊仔，聽日準備收錢

樓主依然健在聽日我啲熊仔幫我最返晒

追？
追幾多？
借錢追會唔會快啲？

最四萬蚊左右，唔使借錢，聽日一開市就會有

借錢加大本金快好多
熊極咪只係追到琴日

一步一步黎啦

睇樓定跳樓？

叻仔

樓主可以去IFC

姐係聽日升市

聽日爆升3000點 咁大個仔都未見過

係股神報夢話我知

ifc仲有冇位

好燈

樓主你ok ma

佢應該上緊天台，唔得閒上連登

樓主睇緊樓邊得閒上連登丫

果種燈法 兩巴各1千點